2017，屌你屎忽

2017，奶乳膠漆

祝老納日日有狗食

屌你老母

２０１７，屌你屎忽，一定要得

暫停講粗口

新年快樂🍾️🍾️🎈🎈